Notas importantes
- Los nombres del storage deben evitar colisiones
- Powernap está más abajo?

- En Doodle hay recursos sin GET
- Que pasa con definir un schema para el recurso?
- Tengo un problema bastante serio con donde definir los links :/
- Ponerle ID a los links?